政府刊憲全港39幢大廈列入強制檢測名單 (1/27/0:04)

now即時新聞

我真係恭喜你呀

啲圖好正
more

即係邊度？

上晒電
我要你驗就驗
冇得say no